我重申大j 係連登男神

相信大家都知道佢嘅觀眾群係細蚊仔 多得大j 教育我哋下一代
唔需要繼續去TVB日日洗腦 這場運動我們很需要大J
大家一定要follow返佢所有仇怨一筆勾銷

自己起我底 好耐之前就已經睇得起大J

我好希望大J下條片 講下TVB嘅極醜惡

取代達狗